Readme документ создан для краткого описания проекта как части резюме.

Данный проект - реализация жанра RTS для PC. 
Игра написана с использованием на Java SE и OpenGL (библиотека LWJGL), находится в вечной разработке в качестве хобби, код писался в свободное время в течение года на протяжении второго курса бакалавриата по направлению "Инфокоммуникационные технологии и системы связи". 
Для создания игры были изучены основные функции OpenGL (без использования шейдеров).

В проекте используются принципы ООП и паттерны проектирования, такие как Observer, Strategy, Singleton, Builder, Factory method, Prototype, Wrapper, Composite и др. Игра разрабатывалась в среде Eclipse.